金鐘西環10點前好走

你老母等你

現場人好少
一衝圍你又會少好多件
如果現場有一半係鬼
咁另一半一定係on9仔等俾人煽動

後面已經無支援
銅鑼灣到灣仔已經無人加入
唔好傻到等齊隊尾先走
無意思
分分鐘等到尾四面都係狗

手足推爆佢
屋企碗湯凍哂啦

推阿！

返屋企

湯結冰啦

今日已經贏撚左
咪比機會d狗拉人發泄

番屋企呀

最緊要大家安全返到屋企
不被捕 不流血
最大化個活動 交比國際社會比壓力政府

仲射咩鐳射筆
翻去啦好無

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未